\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1   & Napravljen predložak.	& Šimičević\newline Slovenc & 21.10.2020. \\[3pt] \hline 
			0.2   & Dodani funkcionalni zahtjevi. & Šimičević\newline Hrelja & 22.10.2020 \\[3pt] \hline 
			0.2.1 & Dodan kostur opisa projektnog zadatka. & Hadžić & 24.10.2020. 	\\[3pt] \hline 
			0.3   & Dodani obrasci uporabe. & Tomičić\newline Pavel & 25.10.2020. \\[3pt] \hline 
			0.3.1 & Dodani dijagrami obrasca uporabe i sekvencijski dijagram UC8 & Šimičević & 3.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.3.2 & Uređeni funckionalni zahtjevi i obrasci uporabe  &  Slovenc & 5.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.3.3 & Dodan uc dijagram za tvrtke i admine  &  Tomičić & 6.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.3.4 & Dodana dokumentacija za baze &  Tomičić & 7.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.3.5 & Opis projektnog zadatka proširen i dodan uvod za Arhitekturu i dizajn sustava &  Hadžić & 9.11.2020.  \\[3pt] \hline 
			0.3.6 & Dodan sekvencijski dijagram UC18  & Pavel  &  10.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.4   & Dovršen opis projektnog zadatka & Slovenc & 10.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.4.1 & Dodan sekvencijski dijagram UC10  & Hrelja &  11.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.5   & Dovršena dokumentacija za bazu podataka & Tomičić  & 11.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.5.1 & Dodan sekvencijski dijagram za UC19  & Tomičić & 12.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Dodani dijagrami razreda za backend & Pavel & 12.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.6.1 & Dodani dijagrami razreda za frontend & Šimičević, Pavel &13.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.7 & Dovršena arhitektura & Šimičević\newline Slovenc & 13.11.2020.
			\\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & \textbf{Verzija s bitnim dijelovima za 1. ciklus} &  & 14.11.2020.
			\\[3pt] \hline
			1.1 & Uređeni obrasci uporabe i UC dijagram  & Tomičić & 10.1.2021.  \\[3pt] \hline 
			1.2 & Ažurirani opis projektnog zadatka & Slovenc & 11.1.2021 \\[3pt] \hline 
			1.3 & Dodan dijagram stanja i zaključak & Slovenc & 12.1.2021  \\[3pt] \hline 
			1.4 & Dodani dijagrami razreda za backend & Pavel & 13.1.2021  \\[3pt] \hline 
			1.5 & Dodan popis literature & Slovenc & 13.1.2021 \\[3pt] \hline
			1.6 & Dodani dijagrami razreda za frontend & Pavel, Šimičević & 14.1.2021 \\[3pt] \hline
			1.7 & Dodano ispitivanje sustava & Tokalić, Šimičević & 14.1.2021 \\[3pt]\hline
			1.8 & Dodan dijagram komponenti & Hadžić & 13.1.2021  \\[3pt] \hline 		
			1.9 & Uređen dokument radi konzistentnosti i točnosti\newline & Slovenc & 14.1.2021 \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & \textbf{Verzija s bitnim dijelovima za 2. ciklus} & & 14.1.2021 \\[3pt] \hline 
		
			
			
		\end{longtabu}
	
	
%		\textit{Moraju postojati glavne revizije dokumenata 1.0 i 2.0 na kraju prvog i drugog ciklusa. Između tih revizija mogu postojati manje revizije već prema tome kako se dokument bude nadopunjavao. Očekuje se da nakon svake značajnije promjene (dodatka, izmjene, uklanjanja dijelova teksta i popratnih grafičkih sadržaja) dokumenta se to zabilježi kao revizija. Npr., revizije unutar prvog ciklusa će imati oznake 0.1, 0.2, …, 0.9, 0.10, 0.11.. sve do konačne revizije prvog ciklusa 1.0. U drugom ciklusu se nastavlja s revizijama 1.1, 1.2, itd.}